---
title: Deflect clients README/fa
permalink: wiki/Deflect_clients_README/fa/
layout: wiki
tags:
 -  Deflect
 - Public
---

<div class="ltr">
Deflect بامؤسساتی که حقوق بشر بین‌المللی و آزادی بیان را ترویج می‌دهند
همکاری می‌کند. [Summary:: هدف پروژه Deflect این است که اثر حملات DDoS
هدف‌دار را کاهش دهد و ثبات و حضور آنلاین وب‌سایت‌های شرکای خود را تامین
کند.](/wiki/Summary:: هدف پروژه Deflect این است که اثر حملات DDoS هدف‌دار را کاهش دهد و ثبات و حضور آنلاین وب‌سایت‌های شرکای خود را تامین کند. "wikilink")
در اصل Deflect با توزیع یک حمله DDoS به دور از هدف مورد نظرش روی چندین
server روی اینترنت و گرفتن ضربه حمله از وب‌سایت‌های آسیب‌پذیر حفاظت
می‌کند. Deflect چندین خصوصیت دیگر را نیز در طرح محافظت از وب‌سایت خود به
همراه هم عرضه می‌کند که به این وسیله بازدیدکنندگان با هدف دوستانه را
شناسایی می‌کند و به آن‌ها در هنگام یک حمله هم‌چنان امکان دسترسی به سایت
را می‌دهد.

شرکای بالقوه در پروژه باید جزییات تکنیکی زیر را در نظر بگیرند:

-   حفاظت Deflect پیش‌گیرانه است و قبل از یک حمله DDoS پیاده‌سازی
    می‌شود. وقتی شما به Deflect تغییر مکان می‌دهید، وب‌سایت شما در
    سرتاسر زیرساختار ما cache می‌شود و ترافیک اینترنت به سمت آن هدایت
    می‌شود.
-   شما یا باید سرور DNS خود را به میزبانی که توسط Deflect پیشنهاد
    می‌شود هدایت کنید (که این‌کار بسیار آسان است) یا این‌که به ما اجازه
    بدهید که ثبت‌کننده DNS شما باشیم (که البته این امکان برای همه
    domainهای وابسته به کشورها فراهم نیست‌)
-   و آدرس وب‌سایت شما روی اینترنت تغییر نمی‌کند. ویراستاران شما یا یک
    آدرس مخفی وارد می‌شوند.توصیه می‌شود که وقتی روی Deflect قرار گرفتید
    آدرس IP را تغییر دهید.
-   ممکن است احتیاج داشته باشید که بعضی تغییرات در بستر نرم‌افزاری
    وب‌سایت خود بدهید تا در پروژه Deflect پذیرفته شوید. به این وسیله
    مطمئن می‌شوید که سوراخ‌های امنیتی که باعث حمله‌های معمول است بسته
    می‌شوند و در نتیجه در برابر هک شدن‌های مغرضانه مقاوم‌تر خواهید شد.
-   در هرزمانی می‌توانید با تغییر دادن DNS خود به سمت سرورهای قبلی از
    Deflect خارج شوید.

اگر می‌خواهید شریک eQualit.ie شوید و از Deflecy استفاده کنید بعد از جواب
مثبت به تمام سوالات زیر با ما تماس بگیرید:

-   کار رسانه‌ای مستقل و/یا مدافع حقوق بشری انجام می‌دهید
-   وب سایت شما در گذشته تحت حمله‌های DDoS بوده یا شما انتظار چنین
    حمله‌ای را به دلیل کاری که انجام می‌دهید دارید
-   آماده همکاری با تیم Deflect هستید و متوجه هستید که این خدمات رایگان
    ارائه می‌شوند و به همین دلیل تضمین پشتیبانی ۲۴ ساعته و پاسخگویی
    همیشگی را ندارند
-   شما کنترل رکوردهای DNS وب‌سایت خود را دارید

بعد از انتخاب شدن، وب‌سایت شما بر اساس حضور آنلاین شما ارزیابی می‌شود.
eQulit.ie خدمات انلاین شما را تحلیل می‌کند و ممکن است تغییرات خاصی را
برای وب‌سایت شما از پیوستن آن به سیستم Deflect به شما توصیه کند. شما
توسط اعضای eQualit.ie در تمام مسیر همراهی خواهید شد. این همراهی شامل
جلسات اولیه راه‌اندازی با ویراستاران و کادر فنی (درصورت وجود) وب سایت
شما و همچنین آموزش‌های مداوم غیررسمی خواهد بود تا اطمینان حاصل شود که
دانش تکنیکی به کادر فنی موسسه شما منتقل شده است.

در آخر یک جلسه ارزیابی هم در آخر پروژه برگزار می‌شود. برای سرعت بخشیدن
به این روند به سوالات زیر پاسخ دهید:

-   لیستی از تمام دومین‌هایی که می‌خواهید روی Deflect میزبانی شود
-   ترافیک میانگین روی وب‌سایت(های) شما
-   شرح فنی سروری که وب سایت شما روی آن قرار دارد
-   توصیف دقیق سیستم کنترل محتوای وب‌سایت شما (شامل نسخه، پلاگین‌ها و
    غیره)
-   توصیف دقیق تمام خصوصیات دینامیک و تعاملی وب سایتتان (فلش، فروم‌ها،
    بنرها، تبلیغات، ویجت‌ها APIها، و غیره)

''' لطفا تقاضای خود را به signup @ deflect . ca بفرستید '''

</div>

